今次浸大學生生會會被人拉，進一步揭示已經有批人畀佢地監視緊

上次火炭吊民族黨成員尾起左個物資倉
今次買枝laser即刻畀人逗
唔知班狗係on9心急黃左
定係專登散播白色恐佈
但幾肯定佢地手頭有list
至少各大su，某啲組織成員
佢地都跟緊
我諗係實際有人跟蹤嗰隻跟
如果唔係上次唔會係個倉附近逗仲起埋鎖匙開門
今日一買野就即逗
大家出街一定要留意附近有冇可疑嘅跟尾狗

推

同意，刻意制造白色恐怖dklm

基本上唔可以話佢地真係天真到以為可以咁就拉到組織者
佢地都知今次冇人組織
但都係拉左最易拉嗰啲，製造白色恐怖
等其他人唔敢出黎/買野，等其他人驚唔知幾時到自己
但目前兩三件事黎睇
暫時都係啲出名少少，稍為有身份嘅人
所以大家做足安全措施就唔使驚
千祈唔好畀佢地大到

因為搵唔到真組織，就是但搵啲支援嘅出嚟。

有啲可能支援都冇做
純粹individual 發夢
但只要係佢地張list上面嘅人
都可能畀佢地跟緊
落文具舖買把鉸剪都可以逗你
啲狗越冇方法阻止
就會越黎越多呢類白色恐佈

方法一：list上面嘅跟蹤你，等你買野/拎野時控逗你
方法二：去啲熱門地方捕住，邊啲人買左啲行山/裝修用品。去到方法一實行左一段時間但唔見效，就應該會用呢個方法去建立一張普通人平民嘅list

5名有組織罪案及三合會調查科探員工
休班期間咁啱撞到BU會長
你話有冇人信呀